{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077847?place[place_type]=GID&place[gid]=1077847&place[latitude]=35.8826040163&place[longitude]=129.5259195841&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 양포등대펜션"
    },
    "text": "浦項の家族、団体ペンションである海釣りペンションは、個別バーベキュー施設とオーシャンビューを楽しむことができるペンションです。客室内には無料Wi-Fiが提供されます。バーベキューのご利用は、屋外バーベキュー場と個別バーベキュー場で可能で、炭とグリルのセットが提供されます。利用時間は18:00から21:00までで、利用料金は20,000ウォンです。無線インターネットも利用できます。周辺の観光地には揚浦防波堤と海水浴場があります入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。退室時には点検をお願いし、12時から15時までは掃除時間なので、時間をよく守ってくださらなければなりません。人員の追加時には1当たり追加費用10,000ウォンが発生して、最大収容人員を厳格に守っているので超過して入室できません。客室予約の現況は100%一致しないことも考えて、重複予約が発生することもあるために決済された予約の件がまず予約されます客室と施設は清潔な状態で使用し、他の利用客の不便を最小限に抑えるために無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。最大定員以上の入室は禁止されており、他のお客様の配慮で豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されており、指定された場所やバーベキュー場を利用する必要があります。施設物に対する責任は宿泊客にあり、貴重品の紛失時や毀損、破損時には責任を負わなければなりません客室内では禁煙であり、愛玩動物と未成年者の入室は制限されます。退室時には食べ物をはじめとするごみを分離収集しての厨房器具は洗浄しなければなりません。また、整理後には点検を受けてルームキーを返却しなければなりません。予約状況によって予約不可および取消が可能だから予約確定可否を確認しなければならず、彼によるキャンセル時には予約の当日まで100%払い戻しできます。予約確定可否を確認することが重要です。お客様の利便性と快適さのために、様々な施設とサービスを提供する浦項家族、団体ペンション海釣りペンションは、イシダイ、マダイ、メジナの3種類の客室を提供しています。 イシダイとマダイの客室は基準5人、最大8人、メジナムの客室も基準5人、最大8人まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項の家族、団体ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "浦項の家族、団体ペンションは海釣りペンションで、個別バーベキュー施設とオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は、屋外バーベキュー場と個別バーベキュー場で可能で、炭とグリルのセットが提供されます。利用時間は18:00から21:00までで、利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には揚浦防波堤と海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人員の追加は可能ですか？追加費用はどれくらいですか？",
            "answer": "人員の追加時には1人当たり追加費用10,000ウォンが発生します。最大収容人員を厳格に守っているため、超過して入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "予約した客室と施設はどのような状態で使用するべきですか？",
            "answer": "客室と施設は清潔な状態で使用し、他の利用客の不便を最小限に抑えるために無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。"
        },
        {
            "question": "入室人数の上限はありますか？食事の制限はありますか？",
            "answer": "最大定員以上の入室は禁止されており、他のお客様の配慮で豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されており、指定された場所やバーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や毀損時には誰が責任を負いますか？",
            "answer": "責任は宿泊客にあり、貴重品の紛失時や毀損、破損時には責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？愛玩動物や未成年者は入室できますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、愛玩動物と未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には食べ物をはじめとするごみを分別収集し、厨房器具を洗浄しなければなりません。また、点検を受けてルームキーを返却しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約状況によって予約不可および取消が可能です。キャンセル時には予約の当日まで100%払い戻しが可能です。予約確定可否を確認することが重要です。"
        },
        {
            "question": "浦項家族、団体ペンション海釣りペンションではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "浦項家族、団体ペンション海釣りペンションでは様々な施設とサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 680,
        "QA": 694
    }
}